{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46193&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안오투오션펜션"
    },
    "text": "泰安半島のクジナムコル海水浴場はペンションの前に位置しているので便利です。 ここでは釣り体験ができるだけでなく、近くには厚望山、クジナム海水浴場、サモク海水浴場など多様な観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 すべての客室は禁煙客室で、無料Wi-Fiを提供しています。 送迎サービスは提供しておらず、屋外プールは夏季に運営され、5時から9時までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2~4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォンです。 また、テラスバーベキューも可能で、客室でバーベキューをご利用の場合は現地でお支払いください。 入室人数は、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用が制限されます。 ペットの同伴は不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの営業時間も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クジナムコル海水浴場はどのような場所ですか？",
            "answer": "クジナムコル海水浴場はペンションの前に位置している海水浴場で、釣り体験も楽しめる観光地です。"
        },
        {
            "question": "クジナムコル海水浴場の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "クジナムコル海水浴場の近くには厚望山、クジナム海水浴場、サモク海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、5時から9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2~4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災の危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの営業時間も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 422
    }
}